\section{Les intersections}

Une intersection est définie par le croisement entre 2 lignes.
On pourrait encore une fois analyser une intersection de nombreuses manières :
4 espaces blancs séparés par du noir, un trait noir qui se prolonge dans 4
directions différentes...

Mais la définition qui nous intéresse le plus, encore une fois, est la
composition de minuties élémentaires :
On à 2 bifurcations proches et d'orientation opposé.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics{intersection.png}
    \caption{Une intersection}
    \label{intersection}
\end{figure}

